[講書] 和人相處的基本技巧，馬上改善人際關系: 家人，情侶，朋友 : 人性的弱點

第一集

第二集

如果有咩覺得可以改善，歡迎大家留言

一切煩腦都係源自於人際關係

係啊，人際關係真係由一出生開始到去世果日都要面對
希望條片可以幫你啦
我自己覺得本書既內容真係幾有用

所以我喺深山住

樓主好有心機，片都做得幾好。
我覺得得既話可以做埋phone in同人傾心事

都好啊， 我都有諗過好似早霸王咁有phone in環節
不過個page都冇fans
等遲下多人開始睇會試下

我一打開啲書就眼訓
期待你多啲心理學同哲學既講書

多謝支持
心理學同哲學既講書咁岩都係我有興趣既題目
哲學黎講都有書可以分享，聽日有時間即刻拍。 Just for you
心理學既話目前睇左一本講行為心理學既，有冇興趣

咁岩我都係
尤其係現今既社會，好多心理上同哲學上既問題
但正如頭先所講，睇書我就眼訓，所以有人講書就最好

按錯唔推

如果你有社會上既哲學問題想討論既話可以講下啊
咁我又唔一定要講書既，討論大家想聽既野係先我既目標
不如我比幾個topic你睇下想聽邊個?
1: Black Live Matter 黑人平權運動
2: 女權運動
3: 環保團體/ 素食
如果有其他你想討論既題目歡迎提出啊， 我有能力既話一定講下

最新哲學書上線喇

有效率
之前都有見過呢本書 但冇睇過
睇下先 順便推推

推推

幫你推推啦

樓主幾時再出片呀，個人際關係技巧唔錯
順便幫你推推